igamebuy

有冇人試過買igamebuy? 會唔會呃人

想係戈到買傳說對決點

最後點?

冇買

我最後買左, 無問題 OK快

Good try

e間野堅定流？